商界得知政府既劇本？

事源係公司貼左張通告，話顧及員工安全可以向經理請假，我屌你老母6月到現在先講

冷靜落嚟在惗下就覺得好奇怪，因為個標題係
“未來兩週運作指引”
，點解個未來有時限，指定兩星期？班高層又知兩星期後冇活動？同中秋前後要完結不謀而合

定係我見識少、太多心，大公司既通告不嬲都係咁，最後廿附上通告一張

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

邊間

咁其實佢講既內容都係廢話 不過重點係未來兩周既安排 我依家做緊大公司 睇下佢會唔會出通知先

未來兩周緊急法都要人番工
cls

要戒嚴了?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

快啲同外國宣傳澄清

贏條撚咩

咩公司?

推

捱 求fc